jupus post爆左想答返會員 斑斕蛋糕 問題

怕人太overrated左shtm所以特登開post

咁講下壞。

冇platical野學,呢科本身其實就係一科比商科更唔應該存在係大學既野，呢行d野根本係藍領性質要做住學，你可以想像一個燒味師父淨係俾步驟note你讀，但你讀完落到去係一定收皮。而一d專業既行內知識佢又好撚奇怪地俾唔到好多你

呢行有冇出路其實大家心知肚明.....而且出黎做前線機會都大。讀event? Tdc競爭大到不如考政府。我亦唔覺得市場會反彈

冇出路。對讀management 有關科目既人爭一個shtm行業既位，出到黎其實你唔會比佢哋大優勢，因為都係學口水野。但你想搵返其他科工反而就比讀bba/management 個堆輸蝕左。（我唔知點解但市場俾我感覺係咁）

感覺shtm就係一科唔專但最扮撚哂專既科。Asia no1? Sorry who fucking cares.

有個po講得好好簡咩大學係唔洗理，最緊要搵岩科。
而無論就業角度定興趣角度，shtm其實都唔係好滿足你地期望既野。

推

推！

唔好行錯路啊同學仔！

推多次